稱肯定非校長放料 馬時亨：教大不應道歉 另指港鐵縱火案若認責會開壞先例

【明報記者余慕恩倫敦報道】私隱專員公署早前指教大將閉路電視的截圖外泄，導致張貼針對教育局副局長蔡若蓮喪子的標語的嫌疑人容貌曝光，教大校董會主席馬時亨回應時表示，自己從來沒有見過有關截圖，校長亦沒有向他展示過相片，但承認做法有改善的空間，對事件發生表示遺憾，不過認為校方不應該就事件道歉，形容所發生的事情在控制範圍之外。

公署揭發截圖由教大管理層的whatsapp群組中流出，他聲稱自己並沒有在群組之內，對截圖如何流出表示不知情，亦不知道是誰將截圖流出，但「連我都收唔到，肯定並非校長放出去」，雖然這次事件是處理得不理想，但「不能樣樣都道歉」。

至於今年2月在港鐵車廂內發生的縱火案，兼任港鐵（0066）主席的馬時亨表示為19名傷者感到非常難過，保險公司拒絕賠償，馬時亨表示港鐵作為上市公司，在法律責任的層面上，涉及原則性的問題，時間「並非因為我們做得不好而發生」，承認責任或會開壞先例，但強調現時正在想辦法以其他方式財政上幫忙傷者，但暫時未有定案。

立法會議員鄺俊宇早前與傷者召開記者會，斥責港鐵涼薄，他指港鐵在發生事件後已經馬上進行募捐，籌得200多萬元，自己與行政總裁亦有份捐錢，稱「涼薄」的講法並不公道。

縱火案佢做錯咩

教大CCTV唔入校方數仲可以入邊個數?

狗官

CCTV案肯定要道歉
民主牆單野未確認係咪自己學生做就衝出黎

教大校長高調批評該二人「歹毒」，更指若該二人不是教大學生，則「放他上網」。

馬時亨

「連我都收唔到，肯定並非校長放出去」

????

用屎忽唸野？？？

唔道歉咪搵人查，啲cap圖自己識send比東方㗎， 直頭要報警查添啦

冇睇過幅相 ?
又電視新聞，又報紙，又網上轉貼，都可以講冇睇過 ?
冇睇過又知人地講邊張相 ?

唔查過又點肯定？

係咪一定華人掌握權力就乜邏輯操守都冇晒

竟然唔知係咩人放流係咪應該報案處理
報案還校長清白免得校譽受損

因為支那
完

除非係佢放 唔係點肯定一定唔係邊個放